Xs Max 買唔買AppleCare+

成$1888

唔買 無用 準用家

從來唔買

有錢買得xs max都唔care錢嫁喇

弱能手殘就買.
唔戴套都買.
發達可買
窮能唔好買

有見地

戴UAG套啦

買左，我認我係手殘

Tech21 更可靠

從來都唔買

想問Tech21 用家會唔會用mon貼

買，玩兩年之後換部翻新機就可以再戰多3-4年（總共用到5-6年）

舊年 iPhone X用家表示
已買2部iPhone X 256GB 2個ac+ 自用同比另一半用

我用tech21 套 但冇mon 貼
部機係咁跌落地面都冇事

一部電話等於三部PS4
真心咩

唔買
下年都換機

從來冇跌爆mon
所以唔會買

唔會換xs?

我另一半想換Xs MAX 512GB
我就唔太好大機

我想換xs 512 不過我部機用到2019年12月 都唔知要補幾錢先換得

19年補8千掛

補8千.....痴線！咁唔換喇！唔底

講緊 xs max 512gb 我諗19年 X 256GB 仲值4千

去dcfever放咗佢囉

題外話，AOS買咗iPhone，可唔可以非本人收貨？

會買

上年買好似1388?

用3年以上 and / or 經常跌爆mon 買

都係1888

其實我都諗過買tech 21 case就唔買applecare
但諗起部機唔一定跌先會壞同失靈
所以都係算

年年換 從來未買過

Smartone 送爆芒換新
唔駛買

如果爆後面咪GG

成部換要4千幾。你自己諗， 唔好爆左走黎嘈話人地無同你講

通常APPLE機我都係粗用

唔用套, 唔用貼, 唔補care

粗用都用3-4年先壞

你地d on9係咪唔知道apple care係可以退剩餘月份既錢

例如apple care係24個月
你用咗10個月之後換機
係可以打上去ac hotline同佢退剩餘14個月既錢

有得退都無用 apple賤價回收
係出面賣機 可能仲高價d

但而家唔係包俾人偷or唔見咩，所以抵買

外國先有

我講緊退Apple care

咁如果頭一年內原先個保養未過就退Apple Care 有得退返千八蚊

冇嘢喇 自

咁唔明點退wo 就咁同佢講轉左機？

咁就不了

我都唔明點解要還樣無需要用嘅嘢之後等退錢

穩穩陣陣揸實啲部電話就冇事

我已經有ps4再買ps4做咩

其實呢啲話題年年都loop
有錢就買
冇錢就小心啲用

完